其實係咪間間Vans員工都咁西

去到邊間都係，朗豪坊個間簡直係極品，個個staff西口西面，有時仲爆晒粗傾計 問佢拎size試個樣好似殺左佢老豆咁

唔係嘅
葵芳新都會嗰間有個男嘅senior sales幾熱情

你黎？

荃灣如心果間都好好

或者咁講
我覺得響親旺角果啲都唔方好態度

荃灣荃新天地個間勁西

朗豪坊個間唔係vf
係特許經營咋
冇皇管係會差啲
同埋佢個間咁好數
唔憂做

花園街個間都係
D人成日投訴

邊間服務好 多款??

元朗個間拍烏蠅但女sales都係西住serve你，試完唔啱即刻眇你

on9仔先買vans

屌你一對NMD頂到四五對VANS 俾著我買一屋VANS算

利申:vans sk8 classic hi , mid , vans authentic black , slip on擁有者

與其搵邊間好，不如自己搵網訂
利申：著緊vans og

係希慎個間有個姐姐幾好禮貌
早幾日先去買完

希慎嗰間啲態度好好喎

上MLTD/樂天/Amazon買仲好啦，大路Size

Vans會著到腳痛，目前我著過係Nike footscape NM同撩爆撚最舒服，Adidas pure boost買左未著

Air max同air force正頭垃圾

垃圾刮腳鞋

係個底垃圾 白飯魚格仔版

朗豪坊個間係dahood開

好態度極有限

想當年無知正價買左對af 而家放左係到無著

其實the one okay呀
人好少可以慢慢試